攻心計！川普給金正恩看棄核後北韓繁榮景象影片

川普和金正恩上演世界之握。（美聯社）

2018-06-13 07:23

〔即時新聞／綜合報導〕「川金會」昨天落幕，美國總統川普向北韓領導人金正恩釋出善意，會前還拿出iPad播放影片，給金正恩看了一部4分鐘的好萊塢風格影片，畫面主要表達北韓棄核後會出現的繁榮景象。

川普送給北韓的演片展示，北韓未來繁榮的景象。（圖擷自YouTube）

影片中北韓公民相當開心。（圖擷自YouTube）

綜合外媒報導，川普在峰會開始前向金正恩團隊用韓、英雙語播放北韓繁榮景象的影片；川普表示，「這是我們給金正恩和北韓人民的一段影片，影片中的畫面都是可以實現的！（北韓）是一個很棒的地方」。

影片主要由資料片段及過往新聞片段組成，影片中出現兩國兩導人，彷彿預視北韓棄核後會出現的繁榮景象，旁白提到，「過去不等於未來，新世界可由今天開始。」最後結束的標題則寫道，「未來還有待改寫！」

川普表示，「我相信他（金正恩）會喜歡這片段。」美國政府則說，已將短片備份送給北韓。

相關影片請見：

金仔：

VHS 帶？

痴撚線 果條片靚到

呃細路仔

北韓有礦有石油
正正常常 應該會好富貴

反正都假，點解唔直接剪第五元素嘅片出嚟？

新世界的神誕生了

有平地有礦有油, 會仲發達過南韓

揸住副最爛既牌。屎都冇得食既國家
面對個最強既對手。領先世界既美國
身邊只有一個愛理不理既盟友。中國
全世界見到佢個樣都當佢係傻仔

係d咁既情況。佢仍然無所畏懼。
笑住面對一切

最後到左呢家
帶領國家走出困局，實現佢先代實現唔到既成就。

金正恩

條片真係好吸引

金仔：最緊要保證我呢世都有榮華富貴

玩到咁抵你贏

金仔洗人腦洗得多
今次俾侵侵洗返轉頭

trailer vs gameplay

商人真係商人，所有野都講現實，你肯投降就會有ED，唔似左膠講D不切實際既野

語癌末期

美國：第二個國家唔會保証到，我可以

呢樣真
美帝太多前例

連國內輿論點樣宣傳都幫手諗埋